有冇人覺得tfboys果d真係好柒

我女朋友覺得佢地好令仔
咩成績性格又好跳舞又勁
話佢地柒d女仲話翻我轉頭
話我妒忌佢地
冇人覺得真係好乸好柒咩

唔中意tfboys但係中意易烊千璽